信靈異post = 羅范椒芬

I think we have confirmed

痴哂線

yes